"Ik ben de laatste tijd gedacht dat ik zag symptomen van bevestiging tussen hen--bepaalde expressief kijkt, waar ik niet geloof betekende ."
"Oh!
U amuse me overdreven.
Ik ben verheugd te constateren dat u aan informatieleveranciers garanderen dan laat je fantasie de vrije loop wandel- maar het gaat niet--zeer bedroefd checkt u in uw eerste essay--maar dat gaat niet.
Er is geen bewondering tussen hen, ik kan u verzekeren; en de lijnen die nog gevangen, zijn ontstaan uit een eigenaardige omstandigheden--gevoelens in plaats van een heel ander karakter - het is onmogelijk om precies uit te leggen: - er is veel onzin in it--maar die kan worden medegedeeld, die zin, dat ze zo ver van elk hulpstuk of bewondering voor elkaar, want elke twee wezens in de wereld kan worden.
